
                      Una radiografía humorística de la sociedad occidental actual, donde un video viral tiene mucha más importancia que las condiciones precarias y deshumanizantes del mundo capitalista en el que vivimos. La propuesta del director es muy interesante, integrando en casi toda la película aspectos de realismo mágico, que funcionan muy bien. Las actuaciones también funcionan bien, existe sinergia entre los personajes y cada uno aporta un buen grado de humor a la historia. Para algunos espectadores más serios, el último cuarto de la película podría parecer excesivo o desquiciado, pero de seguro otros espectadores lo disfrutarán mucho. En síntesis, es una película entretenida, a ratos excesiva, que sobrepasa los límites del humor convencional para hacer una crítica estructural de la sociedad.
        
            